消息：本港新增約8宗新型肺炎確診 包括帝苑酒店員工

咁少仲話第四波
呢個波肯定係港女黎

咁唔係點
一個你都會話一變1億